三星帳戶出現古怪電話號碼

我剛剛轉新電話，新舊都係三星

正常情況下登入原本google帳號回復所有聯絡人資料

但係我亦都有開三星帳戶
咁我就用咗佢嘅備份一啲筆記

但當備份回復完成之後
在我自己的電話號碼就出現咗一啲古怪電話號碼

有冇人知又或者有相同情況呢

樓主

So call me maybe xoxo

等比人叫你比返部機人.....

Acc比人hack咗

又或者OP hack咗人地acc